有無人鍾意七八十年代嘅synth電音？

聽落好科幻，又有聽落好恐怖嘅，好多變化

我係連登搵電音撚搵得好辛苦
樓主鍾唔鍾意edm？

ymo?

唔係disco播嗰種，而係電視電影廣告，宣傳片或者片頭動畫嘅配樂

例如呢種，令人印象深刻到日本人都惡搞

Oxygen!
賣飛佛

Oxygen

賣飛佛！